富士山附近有邊間私人溫泉酒店正?

黎緊新年諗住去日本遊富士山
又想係附近住一晚私人風侶 一泊兩食

有無巴打有好介紹 腸油

秀峰閣湖月
湖山亭

你去追下旅館post la

起碼半年前book 無啦你

唔係掛

河口湖? 山中湖?

河口湖 thx 巴打, 小弟第一次去, 又唔知邊d有伏邊d係打手文